★如果有70億個平行世界，是否我=你，你=我？

想知?

點會
兩個平行世界既你都唔係你，本質都已經唔同，更何況70億個平行世界

身體差一粒原子都已經唔係「你」
就算計你一生，其實分分秒秒都唔係你

外貌差唔多但完全唔一樣既“你”

其他世界可能有游c游v

有七十億個老綜貓

可能其他世界it真係搵唔食

她不是她 是另一個她

另一個平行世界,游b有腳癬
另一個平行世界,游b有臭狐
另一個平行世界,游b有大量白帶

臭狐

老貓=女夜鬼

仲幻想另一個平行世界冇俾牙糟ban